[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3588）

1002

fast

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

個括號好樣衰

Slow

角牙 dllm

睇黎ft會1:2 贏波輸盤 賤種意粉

意大利的確幾廢下

無留意呀 跟番上個post

意大利快入啦

繼續冰角

屌你意大利粉，角呀！

12.5細 上盤

唔入比人入啦大佬

係 全世界力冰

主紅了

意大利好撚野

阿美rc之後玩死守又係狗閪黎

我

10.5s jumpppp

冰到完場

上盤冇啦 利申買返少少11 12止盤

佢出左阿美尼亞重心...

刷角阿意狗

支持

賤種意 打假一流

好 冰住！

正常啊搶返一分都好

人地不嬲打防反

唔通同你對攻咩 拿左戰神卡

打多個都唔贏盤 食屎啦

又廢過意大利,又rc,唔死守唔通搶攻

有冇咁廢意大利

買左2.5細成地屎

21

炸完又唔撚入 屌你老母

Goal

奧地利U21

屌你意大利和緊都hea到咁 cls

80分鐘前有多粒 10 1 100

如果80前有一多粒 開到3.5 再抽多個

比洛迪廢到 浪費咁多機會

m

lm

Lm

好

數角數角 阿

lmm

ok

意大利主W仲有1.63

想屌佢

Me

睇下u21幾爭氣

刷角-2

角球雨

2 more c thx

有音樂比利又唔撚柒出想點撚樣

我食晒d屎先 再叫兩條女食我

意粉打多個都唔換前鋒 換晒中場cls

1

莎

丫係...賭到幪咗

文仙尼話一定要細c, 唔可以用角球攻

傻閪意大利 聽日就炸撚左佢

冰冰冰

意粉一追和就放軟手腳

自己rc就次次比人絕殺456

冰！！！！！！

神10/11

有其他方法既人
巴林補一補客勝 似杯

打多個都入唔撚到

音樂比利拎黎擺 屌佢
出哂拿玻啲人咪得囉屌以為贏硬咩

角細穩了

冰

刷角連c雅

.....

含撚啦意大利

意粉世界第一辣殺

屌你又飛機 你老母上下半場差咁遠

意好撚廢

1:2

1-2

Goal 1-2

糕！

終於

立即刷角

即入

入多兩粒屌你意粉

冰到完！

意粉佬快手贏盤

一紅格就入波 有無咁撚準

一齊冰

屌你老母終於識入

馬里goal

仲想有c?

我了

2.5cashed

求多一粒算了唉

入波停角

夠薑咪整多粒囉 腸粉

1:4 印艾馬臣+佐真奴T

意大利冚家產！

你好燈豬呀

全撚部冰

入左球呀屌你意粉
贏波輸盤就你以後冇世盃攞

屌得番十零分鍾

入多球抽兩個

1:3未dllm 叫咁耐先1:2

快手1-3 1-4

俾多粒意粉

刷角好啦 唔好再入啦

意粉全隊空難死！

gchi 快

比多兩角好嗎

10.5b都冇？

成日聽話舒服哥 遠炮好勁抽

10.5大

戰術一定無c 有都係意外黎

下。。。岩岩直頭想屌你

入波就好停角

屌你老母意粉咁多星仲唔快撚啲大炒快撚啲入啦

同佢打緊rank

9c完場pleaseeeee

13

1-3！！！

1:3

gchi

1-3

冰角到完呀

1-3!

.

1:3 cls

下盤中風

意粉勁到

大波中

我啦

頂撚住

冰角唔該

百屌成才

夠薑再多粒囉

1:4照舊

忽然穿盤

繼續上 穿盤！！！

No cd rom ok?

想食意粉而家

聽日食意粉

3.3倍3.5大
唔敢追....

有人話 說個笑話 意大利

契爺派

再黎多球全格好冇

未穿

ME

刷角阿屌你老母

文爸好波 神調動

我印波衫咋

差10分鐘都頂唔到 屌你

不了

有無人而家去食意粉

真唔真

1-3!

1-4 又得唔得呢

你4球都派得我了

10分鐘2角

LIVE緊1:3

穿盤只需....

意粉全隊空難死

10.5b 上

下盤而家點計

正路要有1:4啦

cap低左10個 聽日先抽
唔會走數

追唔追意粉ng

珍

我牙 抽我

有無我份！

有無我份

叫到仆街了抽我

半7全9好鳩野

穿盤 5抽1 派100
走數賭乜輸乜

jump no me

have me?

10ccccccccc

10C

me

10c

我呢？

好多人派 盛世

屌

半7全9

10.5b -1

10角 俾多兩角好嗎

角球-1

咩關係

1個夠

送角

唔好呀10.5s等開飯呀大佬

一早估到會贏盤

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

咁樣10角

仲差2C

刷一角

輸能死了 賭閪咩

差5C

意粉全隊空難死！！！！！

意大利 3.5b - 1

11c

幫叫了

on9仔

佐真奴比力

邊有可能12c完呀

忽然角大上盤

11.....連左c

仲差1C

角細黨jump

入多粒先啦屌

1-3?

10.5b秒cashed cls

11差1角

CLS 波

ys

Who said 角細

80分鐘改寫一切

-2c

控c隊黎

10.5b秒收

意粉正氣11角goal

10.5b冇人跟？

11c goal

屌你老母意粉贏左仲刷乜撚野呀

入完波之後先刷

-4c

無限角未

唔輸搵你賭？就係輸先難

1:4先算贏

爽到10.5b 2.20

1:4 plz

希望仲有1C

一直以為1-2 on撚9

留tg

你講野咁似星之力 又估到

屌你老母 送咩角 一有角就連角 你老母

穿盤穿盤穿盤 快

9.5s 11.5s

刷多幾隻 等派了

求多角 意粉

呢隻實無事

2.38

想講個貝拿迪斯治真係好撚廢

但我估左11c 想中派 好忐忑

呢隻九萬要輸我食左佢啊

嘩幫主幾注中哂

E拉克屌你咩追和啦 場場下盤玩鳩

好波全部兩粒兩粒黎

得刷C,車仔雙雄唔錯

無入球

10.5b補左飛

主NG

佢食左幾多隻麻雀？

幫主都吹奏

tg

意粉入多粒先啦屌你老母，屌咗你大半場入得兩粒？

完場睇定再allin波蛋

冰到11角完派200比星火

數唔到

係咪11c完

請立即完場

吹咩

-2c呀呀呀

我呢

83？

2:3 1個

邊個星之力 抄我講野

Good

我！

1:4未

睇黎賣料先係王道
隔離post 個優越登場都咁多傻尻要tgtg

意粉入盡佢啦洗撚俾面咩又唔係有親

應該仲有球

1:4聽日三餐食意粉

今次唔中，見你係手足，下次firstpick

刷多個先好收工呀

我明10.5大 又中

優越登場高汁手足黎 有5會？

唔好卡我角啦

難啲

12c

12c..

12

感動12c

12c 爆曬角細可以去訓

意大利 不嬲角大？佢中唔出其

玩撚完

跟能完36燈水 冇乜feel

12達陣

意粉正氣 贏盤角大

-1c

11.5B奇跡生還

佢事前對家咁好汁
都算高汁

意大利唔買角大,買咩啊!

請問補時補幾多？

12.5s頂

贏緊2球 仲刷條撚咩

咸巴我了

冰封角球入多一球

AVANGAR

做咩又兩個playhard

意甲不嬲勁多刷角隊 咁多巴打無睇開波

2:3 13c ft

到今日都仲笑緊..

Cls 意大利 單邊10角

心臟都爆

0000 開始 上盤+角大日

咩叫賭波靠運 咸巴就係有運

13

Feel到

意粉搞笑 入完先黎刷

真係好有運

12c咸巴抽我

意粉買親都開對家，唔買就乜柒都開曬派錢咁

瑞士 西班牙

?

大波又大角

比多1c啦

12c 角膽， 中！

派手足未

阿美尼亞隻13號咁撚勁既屌

屌你呀意粉入多粒未呀臭閪，抵你冇得踢世界盃

冚家產意粉！

咁都走得甩

1:4

1-4

1:4 ！

Offside

1-4 cls

真１：４

14

爆炸了

屌 炸左

陰陰 我已留

1-3 ja

炸

如果阿美入多球 會暴動嗎

上盤手足 assemble!!!!

屌你老母炸你阿婆臭閪咩

請問補時幾多

又炸

下盤

Jaaaaa

4

炸你老母臭西

立即完場ok?

西班牙派錢波 岩岩安曆基喪事 班子弟兵一定出盡力安慰佢

慢鏡無越ＷＯ

嘩屌 冇var 原來黑撚左

都無越位

派我未 11.5s輸一角

炸完對家入ok?

頂實

Thank you

無越牙

個hat trick冇左

無越位

吠兩聲先

球證老母俾人炸咗個閪呀仆街炸炸炸

又炸
1:5

屌你又迫害潮吹達人

屌你炸乜尻

仲補4分鐘 球證食左屎黎？

唔撚係12c啱啱好爆曬我啲角細掛

我屌佢老母 我11。.5細阿

半場12.5

屌那星！

唉屌。。黑哨

同路

共勉之

伊拉克Cup

法國手足幾燈 下場買咩？

仲有幾多分鐘

下半咁樣都補4分冇人性

屌你老母閪撚有炸咩碌柒，球證我屌你老母係咪買咗無入球呀

比返全格我啊屌

1:30

同路，跟左你

角大

伊拉克贏唔贏到

仆街意粉！

禁哂平安鐘

吹9脹 炸走左個上盤

我就買左主
但似和到

炸乜尻

炸乜鳩啊

球證就咪撚賭波，賭波就咪撚做球證啦屌你老

黑左

未中過龍呀師兄

12.5s好驚

做球證唔賭波， 邊有人咁傻尻

炸閪咩屌 下盤+4大 全jump dllm

我？？

靜

意粉正氣

12角4個
13個2個

完 1-3 12c ft

1:3. 12c FT

1-3 12c ft

屌你老母球證想輸半定買撚咗無入球呀

Me 12

連針三口

球證黑走左全格 屌

球証食角

9.5b 10.5b 12.5s ez

真係爆一角

12.5s嚇撚死

好撚野阿你老母臭閪 爆完我個角冰封

嚇撚死，個完場通知

優越登場事前又燈兩場

12c 估中角膽

lmlm

你就好 高我一格

on9意粉！

岩岩好走得甩，買大一角都奶野

死得好慘

得半格 針

Hi

球證勇救12.5s

9.5s你都買cls11.5b有得補啦

12.5s!!!

Lm做乜 角膽遊戲

球證冇比開個角

西班牙點睇

好過輸全格啦

恭喜12c巴

9.5b

係喎

唔撚緊要 義大利打多個都咁撚西波贏半格應該心足

佢仲要食多角

球證食左臨尾一c

想問點解意粉對上一球 咁撚樣係offside呢

西班牙贏唔贏到兩粒

伊拉克唔洗理啦唉 成碌柒咁

夾角中晒

dllm
11.5s 12.5b

好彩球證最尾食角

球證早吹左冇開到個角

黑哨 無越 var都無睇

好在有你照住咋

呢樣真

派得

買咗雙球

食屎狗！

臭閪深盤炸兩球炸剩半格
炸到輸我實捉住個裁判打

M.Sana
Auti
小乜尻
龍底橫
4位響度嗎？

有

我同意粉決裂咗，長追角細

10.5b強力gelllll

黑哨

jer條撚咩 11.5s走唔切呀

本來贏全

同前幾日國米一鳩樣 屌閪

卡塔爾搞世盃就咪撚踢外圍賽啦
炒鳩人阻住人地爭分出線

屌拿星 咁都計offside 睇到呆撚左

TG

1-4 real

...想輸錢？

幫主料😘
角球大c

手足贏大錢記得派我啊

點鬥

伊拉克反CUP頭5 抽2派 100

得兩個常見

我好似有你tg

我都呆撚左 不過下屆世界杯冇VAR 所以外圍賽都唔用

輸完會贏番

3:1冇睇啦 半格執翻身彩好撚開心

卡塔主其他

阿富汗反cup未

賭波不賭氣

我再重申 我明其實唔太燈架

伊拉克

你自己諗下有冇可能喇

人無長燈

應該係我燈

10.5b都有添

佢一期期

屌咩 沙地cup ok?

叫一叫我

愛西芬3x1

長跟佢對家個d on99

話ky?

對我算啦 日日輸

買咗

伊拉克點樣？輸半都好啊屌

佢一開左燈mode，真係要長追

佢地都係想派錢比馬會姐

係得mama先可以睇通正定反 參考我明

伊拉克刀買
隊波同沙特一樣,打個人主義

點排70幾

大力神正選 客其他了

沙地伊拉克入未

佢由-20k我追到佢-70k個期

上盤日

果期真係唔跟反手不是人

國家隊波,我只買日本,意粉,荷蘭
有合作,有火花

本身想買巴林 轉左盤就買對家知錯
巴林有高水平手

雀神都豬十三么

意大利角大會刷 係人都知 你地係都要盲跟佢10.5s 真係

呢到有冇燈閪 想一齊跳樓

我個期未有佢tg

最後500 買咩好

佢上家係我

西班牙角大

Spain 9.5b

對家係我 我估到
佢估唔到 無用

希希超細波

意大利 巴林 cashed

西班牙9.5B

西*愛盤？

笑死 我打3隻東 1隻北 1隻白板
佢都仲敢打九萬

仲有卡塔
卡塔讓幾多都買
呢隊波由亞洲盃開始長追,超生性

伊拉克真係含哂撚

起手乜都打，都知咩事啦

@星之力

真係抵輸

牌尾 好似摸淨返十隻牌左右

睇得出伊拉克真廢，刷到角都係因為鳩踢

沙地 屌你老婆

臨天光先黎賴尿

星星冇麻雀性經
牌尾食絕章

Spain 9.5b 1.8>>>1.75 又落飛

有咩幫到你？

星之力 冇乜腦 體諒下

想同咸巴打牌

2點9先開 我驚訓著

真

等即場回返足水先啦

買咩，想訓教

1.75完全唔想買

佢有嘅話 唔使一晚出統3鋪13么

同曬路

我係慈善雀王
想睇我表演半日輸三底？

伊拉克追和未

有星係度 唔會

正手定反手

星最後豬幾多？

我瑞士雞翼連骨食

巴林頂實

1400好似

曹查理

你問佢啦
打廣東牌跑馬仔都得

打幾大？

伊拉克入一球輸半啦屌

識D野

10番512

Mei埋眼 咪落去

亞洲下盤波 歐洲上盤波
買下盤嘅自己諗

咁1400好少啦
三舖13么都1536

下次帶碗飯係身 包平安

加多十萬落芬蘭盤 重心

有啲想試下羅馬尼亞下盤

512

佢都食左幾鋪大 唔係3k走唔甩

Fs巴

伊拉克要豬了

下次記得著紅底橫，再用書包圍住對家

沙地gialllll

聽日有錢食麥當當早餐
開心

書包？無用架

沙地。屌你老婆 cup ok?

呢場我都諗緊
一係就避 一買就買西
M.洛迪高幾勁

巴1-1

伊拉克夠膽就cup撚埋屌你

伊拉克cuppppp

終於都入 輸半都願

伊拉克goalllll thx god

派我未 12.5s

巴狗我屌你老母

伊拉克cup
老矩

我未...

Spain half win + 9.5b

預左比人cup
補左客勝

@yy 最後有冇買伊拉克

好耐無見fs巴

外外手足買pukki anytime to score好過啦

啲cdrom訓晒無人搶lm

冇 買左馬里半客
差d買撚左 巴林平手

LM

sick d yeah

曲奇餅-3好吸引

普基

買撚咗平手巴

0245 芬蘭重心

yy蛇雀粉?

芬蘭盤啦

千祈唔好懶獨特買直布試過兩次
仆晒街

屌你對鳩阿叔 贏錢又唔講聲

冇人屌瑞士？

點會買魚腩

純粹覺得條友幾勁
但個外貌唔多吸引

西班牙個陣

瑞士對家not bad

諗緊買乜仲 想推多場 先玩245

上次對唔知邊隊 開+5定+6 照穿
我屌佢老母

重心4x1

diu

人腳黎睇瑞士好好多

野雞？

訓醒聽日對答案

真係唔識 而家小買盤 買角多

荷蘭u20 半場 推了

快cup

我上次買左＋6 對俄佬 9-0

巴西？

伊拉克cup未

呢隊魚腩真係捉佢唔到

Good luck

刷咁多角就入多粒啦屌

瑞士堆人係四大聯賽大球會
對家係英甲英冠料

早兩輪歐國盃嚟 印象中
半場就已經撕飛

科威特咁入得on9？賭神個阿叉唔係話國家打緊仗嘅咩..

直布呢排幾撚守得 利申買佢對家輸撚死

咁點解有平半仲有1.82你買

真定假

愛爾蘭排緊第1

有機會和？

近4場 馬會有開晒盤 4場都贏盤

有無ching幫手買直布＋3.5/＋4

笑死 專業撚狗

買大細波啦
強弱懸殊 好易令野

Yy245過關出水未

你買4.5s 咪得 直布入撚到波咩

半一 好似南韓咁

伊拉克cup啦和你老母咩

-號 唔懶獨特了

西班牙瑞士點睇

人地盤1.9
4.5s得1.59

02:45 重心 羅馬尼亞第一球@3.70

今早我去馬會買老六
見到北韓獨win熱 我以為陷阱添
點知咁q勁
（我用亞國盃賽績諗

on lol 打多場 睇波

等睇西班牙

實有架
睇機會高定低咋
我係瑞士,呢場一定贏你
同組有丹麥

可以上 睇情況補多十萬

跟

最強控角隊 皇 下 都係呢個國家

作客第1受讓半一

唔講咁多 跟

曲奇-3
波斯4.5B
Spain 9.5 10.5B
3x1
執條玩下先

邊隻

哥斯達？

costa?

大細盤 出面開1.5/2
主一定守架喇 一分都夠保第一

無 後備都無

老虎狗

你個日條4x1對答案全部反晒

芬蘭 對 希臘 點揀

有洛迪高夠啦

屌細波

哥斯達 好似打親都傷9左 幾耐冇入過國家隊

上邊有10萬飛 自己諗

科威 5:0cls 打穿晒

我過關係亂買，無認真睇，一千幾百玩下
不過全反手真係...

我試過最黑果陣係7x1大細過關
全反

無入選

呢D假球盃
來來去去都係澳洲,韓國,日本,伊朗去踢世界盃
D弱隊緊係搵錢算啦

屌左好耐

屌 西班牙前面好弱

真假難分

唔可以盲跟嘅芬蘭真係勁？

超重注 芬蘭第一球

左翼勁野黎

你估我美斯咩

普基真係勁

唔買芬蘭都唔會買希臘

Spain盤 2.00>>>1.90 cls

右翼都好勁架喎華西前鋒

anytime to score 有幾多倍

頭先新加坡....

我屌 艾卡沙 打正選

不要再說 瀨到一地都係

我個個冇365咁detail 應該冇得買

一早留左名

陣間hattrick

都2019啦 仲老虎狗

明哂

點買

以色列有中超球王 沙希域抵玩

西班牙前場邊弱
係弱在教練

屌 西班牙點輸
條鋒線cls

西班牙強陣fced

個教練唔ON9,應該得
但場場打勁隊贏1,我唔會買

唔會懶特特買希臘 過關申埋芬

艾卡沙好勁咩

Spain small ball幾好

羅馬尼亞個主場咁癲

芬蘭鐵達尼 唔上船了

上年季中後備殺手幾勁 之後收撚晒皮 好撚廢

對弱少少嘅羅馬尼亞 應該會輕鬆啲
唯一驚係佢穩出線 hea踢

沙地 屌你老婆入未

多蒙特神鋒

準備燈啦yy

Last call 02:45 重心 羅馬尼亞第一球@3.70

真心廢
睇幾場多仔 d把握好差
希望燈到 幫手足

屌完閪 爽

以前就勁 80分鐘換出入3球

西班牙角大手足上船未

以色列有冇巴打

屌 打完飛機

me trytry 過關

weak

全中 5抽1 200

Half home try try

中

。

西班牙唔敢買